英澳護照持有人有望1月1號起自由工作居留

英國聘請咗前任澳洲總理 Tony Abbott 出任英國貿易委員會主席，而依位前任澳洲總理 Tony Abbott 就表示，希望本月兩國討論脫歐後貿易協議入面，加入自由行動協議，允許兩國人民於對方國家自由工作居留，互認對方標準及專業資格，並希望於明年1月1號就生效

另外，依位前任澳洲總理 Tony Abbott同現任澳洲執政黨同屬一個政黨，都係澳洲自由黨，相信有利貿易談判

而如果順利落實自由行動協議嘅話，長遠對 BNO 持有人及其家屬都會有利

我係bc 但平一直想去澳洲

機會來了！

CANZUK！

叫五眼互認，美國可能難少少，四眼都好....

英國想
澳洲似乎反應麻麻哋

係啲澳洲新移民唔鍾意啫

允許兩國人民
BNO included?

唔係一向話成事幾率不大咩？

聯署支持封殺微信同TikTok

你BNO完咗個5+1變咗BC咪得

也好. 搵到工咪過澳洲囉

所以用BNO黎吸人
如果齋英國人，澳洲彩你有味

點解呀？？
Bno人有錢？

我只知澳洲人唔想英國低層來退休

中層同高層呢？

呢條友基本上已經係無晒政治能量先要敗走英國

中高可以喇咁有錢，去退休

但英國都好多窮人（扣稅後）

英國人最鐘意歧視人同醉酒攪事

選國會連自己選區都輸埋

啱啱先俾英澳國會議員屌完話佢亂噏嘢呢條友仲低價值過飯民

澳洲再唔輸入英國人, 就會比蝗蝻虫賓蛔控制, 而家已經係最後機會.

即係成事機會不大？

如果成事肯定包埋bno